想揾銅管巴絲組brassband

有無巴絲挽銅管
Trumpet trombone
euphonium baritone horn tuba
乜都想

輕鬆夾下歌 出下busking 錄cover

不求技術 求心態先
希望可以長夾

求連登幫下手🙏🙏

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

推

再推